Класс RationalFraction - рациональная дробь. Атрибуты - два целых числа (числитель и знаменатель). 
Методы:
• конструктор для дроби, равной нулю;
• конструктор дроби со значениями числителя и знаменателя; в конструкторах устраняйте дублирование кода;
• reduce() - сокращение дроби;
• __add__(RationalFraction) - сложение дроби с другой дробью, результат возвращается как новый объект (не забудьте сократить)
• add2(RationalFraction) - сложение дроби с другой дробью, результат сохраняется в том, у кого был вызван этот метод (не забудьте сократить);
• __sub__(RationalFraction) - вычитание из дроби другой дроби, результат возвращается как новый объект (не забудьте сократить);
• sub2(RationalFraction) - вычитание из дроби другой дроби, результат сохраняется в том, у кого был вызван этот метод (не забудьте сократить);
• __mul__(RationalFraction) - умножение дроби на другую дробь, результат возвращается как новый объект (сократить)
• mult2(RationalFraction) - умножение дроби на другую дробь, результат сохраняется;
• __truediv__(RationalFraction) - деление дроби на другую дробь, результат возвращается как новый объект (сократить)
• div2(RationalFraction) - деление дроби на другую дробь, результат сохраняется; больше не буду писать "возвращается" или "сохраняется", думаю, уже и так понятно.
• value() - десятичное значение дроби; 
* не забывайте про все методы которые обязательно должны быть в классе, по всем вопросам мне в лс, а ну и то что 2\4 и 1\2 это одна и та же дробь
* Points: 5